﻿# TOPIC: Javascript

# 
Dat fiind că : 
 - funcția `distance` primește ca parametrii două array-uri
 
- fiecare element poate apărea cel mult o dată într-un array; orice apariții suplimentare sunt ignorate 
 
- distanța dintre cele 2 array-uri este numărul de elemente diferite dintre ele
 
- dacă parametrii nu sunt array-uri se va arunca o excepție (`InvalidType`)



# Completați următoarele cerințe
 
- `distance` returnează rezultatul corect la pentru 2 array-uri (20%)
 
- `distance` ignoră elementele duplicate (20%)

- `distance` aruncă `InvalidType` dacă unul dintre parametri nu este un array (20%)
 
- `distance` returnează 0 la compararea a 2 array-uri vide (20%)
 
- `distance` diferențiază între numere și string-uri reprezentând numere (20%)
